求國際戰線幫手 大陸人根本靠香港機場出走

唔想全球攬炒 香港封關好撚重要

已經有個經國泰去咗洛杉磯出事

pish

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

澳洲果單可以攞返黎講